小西灣真係釣厹聖地 有冇巴打落樓下影下厹

依家同左佢講沖涼 有冇巴打得閒去揾下佢？

又嚟？

SPLM

嫖客同厹唔一樣㗎喎

影撚咩返工時間

屌，人地叫ptgf又係厹？
最多咪雞蟲

大圖

不用分那麼細

已經講左不了

樓豬知唔知咩叫厹？

樓主連基本邏輯都冇

又要追post

屌你啦樓主人地講明ptgf 又邊忽狗公

屌你搵人起樓主底啦

睇左先啦 人地比開500好巴閉

厹隊長

比錢既狗

人地最多咪谷精上腦
咁你又唔否認唔係ptgf（如果我冇睇漏）
人地睇得起你張相條女
想屌佢啫，普通交易咋啵

咁你又覆又約炮？食屎啦你

真係多謝佢睇得起

又用cyy張相？

佢死纏喎

屌你老母 叫雞犯法呀？

人地夠話剩行街食飯
你約人過黎想點

樓主老母係咪比人食霸皇雞生埋樓主出黎
所以要咁樣陰d雞蟲

樓主on99

人地開價叫雞姐 又唔好乜柒都厹 你分清楚先開Post

已經講左 i am a boy
咁都去, 抵撚死

又黎

吊厹公最重要嘅野係咩呀？

係露J圖呀！

留名食仔

應該叫雞蟲
支持樓主

你唔識英文

你話不了 然後人地話ok 行街食飯

然後你叫人自拍叫人過小西灣接你
你做晒主動都可以玩鳩人
樓主收撚皮啦

樓主依啲on9仔
日玩夜玩搞埋啲on9野
你悶唔撚悶
又低質 收撚皮啦屌你老母
影衰晒

樓豬係連登已經變左過街老鼠

係唔係都話人狗公
人地擺明係嫖客
你而家擺明係玩嫖客

用cyy張相又點
其實果個cyy好開心 唔介意 仲覺得你班友仔好睇得起佢㗎

正呀喂

留名

而個幾靚仔

低質

樓豬真係好撚on9 負皮上一頁

又要做審判官攞存在感

Thx 我玩嫖客

又一個低質會員

樓主叻唔撚切

出價屌你
你又唔否認係雞, 咁都叫厹?

你不如玩埋果堆結婚比錢老婆做家用班男人啦, 戇鳩

信你都on9

痴撚線
樓主d post全撚部都係呢d扮女人同人傾計

仲開左個post話自己個post最高質

正正經經識返個女朋友啦屌你老母，日撚日暱埋喺屋但扮女人做埋d戇尻嘢，人地叫雞關你撚事咩，你前世係咪歷盡坎坷嘅雞嚟架？？？

社會垃圾

好多雞蟲

樓主你去141影相啦
好撚多狗公啊果到

block尻佢等佢自己玩單機連登啦
咁就最高汁啦

個雞蟲大隻又靚仔
我相信佢要屌大把港女腿張開

留名睇正義撚上水

點解樓主可以玩咁耐都唔厭

樓豬同黨仲唔出黎幫手？

戇鳩仔 自貼一張上嚟睇下敢唔敢？ 一定好撚毒

幾靚仔

一鍵留名

垃撚圾樓豬 毒撚無野做 要靠呢啲搵存在感？

可唔可以釣下淫絲

收下把口啦

樓主心理有問題

On 撚鳩
樓主個腦跌咗係邊

呢樣真，Cant agree more

人地擺明係叫雞

明買明賣樓主都要呃9人

樓主話自己係中上樣

小學雞

想同果班反釣厹既人講

呢條契弟咁鳩屎，巴打們唔該盡情啲陪阿中上樣玩盡佢

樓豬人生真係得扮女人
玩咁耐 你有冇real life[?369]

其實呢 你係咪智障架

人地狗公憑自己努力食到女
你d毒撚葡萄就葡萄啦
扮咩正義係到釣狗公

連登仔好多都跟風向屌人

喂樓主上水啦喂

明買明賣都叫釣
樓主好波

利申:垃圾post梗係負皮

其實佢個樣都唔差丫 又大隻 點解咁折墜+on9呢

樓主呢d痴線毒撚成9日扮女人 同d狗公一樣咁賤

屌 好撚基 i am a boy係咪術語

大家由個post沉啦 睇撚到嫌 不如去成人台扮雞 屌班連登雞蟲啦 咁得閒

Agger

是 玩得好爽

有名你叫"小西灣"

明明講左係仔

不過好老實講 玩得多係人都悶

你唔覺得悶嫁咩

過左聖誕溝完女咪玩下解下悶

又係你

慳d啦 你呢d心理扭曲既痴線毒撚 邊有女敢行埋你到

見到全部人都係度屌樓主我就放心了

Ff下都得掛

介紹黎釣下？

俾錢都比人話厹

樓主垃圾
溝唔到女走去玩返男人
人地叫雞關你撚事

俾錢你 就可以叫你呀媽出黎做了？

咩邏輯？

我好愛伯母
睇user name

不過到底兩邊係唔係大家都玩緊大家

原來你老母當年無拒絕，所以生左你
成件事即刻 make sense左

起樓主底啦，屌你老母，狗公同嫖客都唔撚曉分，你咪又係條死雞蟲屌你老母

絕不叫雞

人地出埋價錢 唔明有咩問題 你唔撚接咪話no咪得 又呢又路 又叫人黎接你又剩 又屌人九公

好撚柒煩呀你班撚樣

話左不了 冇講英文 sor囉
唔叫人接點叫佢入小西灣

$1600食飯傾偈傾過夜？

我講緊樓主on9

玩完又完

其他人話佢只係想行街

幫你改返

其實條友一心諗住叫雞
話不了 先話出嚟行街食飯

但出到嚟真係行街食飯咁簡單咩

男人老狗成日扮女人咩心態？
心理變態？

咪係

間唔中扮下
當我gay就ok

咁凍行街行到聽朝真係收$1600都饋俾佢

樓主你唔係有人接任務先約？
而家厹小西灣食風啦

睇下有冇人接
Btw 全港最凍係邊個位
下次試下約

打漏sor

下次出黎唔駛比錢我🙈🙈💘

唔知

小西灣運動場 /藍灣半島 好好風我就知
你約富康？
都係嗰頭啦？
唔熟

打鼓嶺
不過應該連正常樣都唔會入

我會努力下

大帽山

有人住的？

如果有人貼樓豬資料

我驚佢仲慘過果班所謂狗公

仲差過正常樣

真係on9當有趣
你慢慢浪費時間玩

( Show Blocked User - 信你都on9 )

負評

上一頁

屌你都On9

望住呢啲post 由成堆人圍威喂到依家一齊屌樓主
我覺得連登有進步啦

樓主真係戇撚鳩

屌你老母啦樓主

垃圾搵存在感，唔係仲諗住有人認同你，你覆人地都話人死纏，笑撚左

笑左咪好

( Show Blocked User - 信你都on9 )
大家出返去啦 冇人想睇 佢就冇引架啦

中上樣 那來既自信

好撚on9大半月前信你巴打出左第一單 釣厹post 叫好叫座 之後比班 厹友騎劫哂
而家反而正版比人屌 呢個就係審美疲勞

咪係 果堆低質主動既都唔關我事

樓主開post玩厹係無問題
但衰在連對方係咪厹都唔識分
就亂咁開po
等下次有真厹先再開啦

好

推到樓主俾人起底

總之條友都唔慌好人啦
支持樓主

算啦樓主 而家連登抗拒釣厹
都係玩下d新題材

呢個會畀錢

唔係抗拒 而唔係唔想咁濫
係又狗公唔係又狗公
好似毒撚兩個字咁 叫到濫曬

厹=想唔俾錢屌免費閪
而家條友出哂價明顯係雞蟲唔係厹
仲有而家有好多釣厹都會主動講淫野
好撚低質

堅持不主動 不抗拒 不負責

知唔知乜嘢叫厹

over左

惡作劇玩一兩次咪好笑囉
玩得多你自己都悶啦

小學雞連最基本厹都唔知係咩
食屎啦

最撚好笑係樓豬到依家仲係度回post

識入面張相個男

不主動？ 你叫佢過小西灣係乜撚野？

老實講 撚狗公天經地義 下過你今次係撚嫖客

想免費呃閪屌貼上黎就話啫
樓豬究竟識唔識分咩叫厹呀？

屌你老母睇下幾多負評先啦⋯⋯仲喺度自我感覺良好！！！

其實搵人係app同條仔講咪得 自然樓主會玩到無癮

而家畀錢叫雞都要畀人起底

樓主On9
比錢叫都有罪
樓主一定係小學雞

人地一開波就已經問係咪ptgf，咁都可以變厹，又唔似上次果單咁喎

Get a life please.
自己溝唔到女就扮女人係咩心態？

人地開晒價 明買明賣
分清楚狗公同嫖客先喇

真係愈黎愈撚多傻閪小學雞扮醒目仔以為自己釣撚到隻狗公
好撚心你地依啲弱智人士啦
成撚日都以為自己釣狗公能力好撚強大
你極其量都係扮緊一隻雞咋 屌你老母
拉撚低連登質素 垃撚圾

樓主你係咪腦裝屎... 比人屌極都唔化....

其實有咩好玩

( Show Blocked User - 信你都on9 )

人玩你又玩
又唔肯用下腦
死撚咗去啦篤眼篤鼻

Hi

好靚仔 屌我啦

on9

正當買賣都比人放上連登鞭

收鳩皮啦樓主

又係小西灣

收皮啦死毒撚開埋d on9 post搵存在感 垃撚圾

##fatc

唔好pish 呀

如果你地家姐細妹老母比人問完$2000扑野得唔得呀
答左唔得
跟住條友話 我比開500咋 而家係我睇得起你
你地咁都唔嬲既話真係好脾氣

咁我用錯字 釣嫖客先岩 滿意？

祝你老母家姐細妹兒日日比人問比錢扑野ok?

分清楚咩叫厹咩叫雞蟲先啦

釣個促使他人作不道德交易既人反而更加有問題

好奇問樓主到底咩心態

正常答左唔得就block啦
仲會好似你咁chat?
定你全家都係雞慣左呀?

樓豬係之前漁夫post班人？
咁撚on9都有 柒左獲仲要再出黎柒多獲

樓主你話係fb呢d正常社交平台釣到就支持你姐
係skout呢d約炮app釣乜柒姐

其實你係咪有咩心理問題，咁鐘意扮女人都有既 又唔見其他人去扮女人撩仔

之前比人屌到潛哂
而家覺得冇乜人記得咪出番黎

利申：比開500

睇返上面 on9新員然＂種金得金＂有回覆
好大可能係漁夫post班on9仔

金生
牙痕 攻擊力 笑撚死我

屌你老母 真係柒一獲仲唔撚夠
係都要出黎柒多獲
你老母真係好撚慘生個傻鳩出黎

其實釣黎做乜？

樓主現實溝唔到女屌唔到閪，咪陰鳩其他仔lor

屌你究竟明明咩叫釣狗公

大家可以去上邊睇返班人有幾撚on9

又黎釣狗公小組
好pro呀

點解咁撚多小學雞

咪又係釣厹小組班人

想像到樓主個毒撚樣

你係咪未撚飲咳水呀 厹同嫖客都分唔清，係又釣唔係又釣

嫖客都有光環

重點係，呢個係兩個觀念嚟

樓朱都好似呢個post一樣

我知 thx

知就潛啦
咪撚再出黎柒

希望有一日，樓主被人告不誠實使用電腦。
成日扮女人 意圖明顯。

今日玩鳩厹，叫作買6件麥樂雞啦